roommate 話佢砌咗棵聖誕樹俾我

都幾有諗頭

你同佢講 你砌埋我得唔得

仲以為點解無啦啦追蹤你 原來你傻鳩係之前自己過錯數 迫個學生幾個鐘內即刻俾返錢你 兇鳩人報警條柒頭